新開TG谷（吹水，谷聚，傾心事）

新開谷。大家無聊就入嚟傾計識下朋友

聖誕快樂

新年快樂
五大訴求
缺一不可

五大訴求
缺一不可

香港加油
入黎一齊加油

吹水谷重女 急需要仔加入
另外星期日記得去遊行

吹水台繼續招人 重女急需要仔

大家記住帶口罩

肺炎來襲
大家記住戴口罩出街

歡迎無野做冗員
乜野都傾得